你想吳若希 定 黃賓穎 永久退出娛樂圈？

吳若雞永遠退出，賓穎留低：正評
黃賓穎永遠退出，若雞留低：負評

Why not both

both

依兩條友幾時入過行

我全都要